仆街韓狗矛撚到

唔撚收腳撞鳩人
on撚鳩

負乜皮呀 K-pop撚又做忽然球迷呀

賤種

垃圾KPOP

訂機票啦

韓國=運動界渣滓

泡狗又矛 仆你個街

屌

怨

反泡狗同一心 ok?

反德sorry

唔理你反乜 足球迷一定反泡

屌你老母

就好似

艾比路亞:我不明白為什麼還有人不是皇馬球迷，這就像是自願放棄快樂

？